Структура документов
---
Ве генерируемые документы берут свои данные из 2 источников, это
файл `Выполнение договора.xlsx` он один для всех, и из файлов `xml`
которые для каждого типа документа разные.

Связь через которую ведется поиск между данными из `xml` и `Выполнение договора.xlsx`
происходит по `Кадастровому номеру` в случае если для данных из `xml` связи в
`Выполнение договора.xlsx` не найдено, то заполняем что можем данными из `xml`
а остальное остается пустым, пустым оставляем как в `Excel` так и в
пояснительной записке.

---

Для ГС и НГС, но не Изъятия

В Перечне, страница `Сводная ведомость` имеет столбец 
`Отклонение площади образованного участка от проекта межевания, %`
который высчитывается по следующему алгоритму:

- Берутся числа из столбцов `D` и `G` Меньшее из них делится на Большее
- Умножаем на `100` далее вычитаем `-100` 
- Остаток берется по модулю 
- Ответ записывается в ячейку `H`
- В случае если ответ не равен `0` то закрашиваем полу `D` в желтый цвет

---

Существует 3 типа документов:

**1. Название: ГС**
    
    Соответствие между записями из Excel и XML(CSV) документов, находится
    по полю "Кадастровый номер"

    Входные данные:
     - Свой набор документов: xml
     - Файл "Выполнение договора" один для всех типов: xlsx

    Выходные данные:
     - Пояснительная записка: docx
     - Перечень: xlsx

---

**2. Название: НГС**
 
    Соответствие между записями из Excel и XML(CSV) документов, находится
    по полю "Кадастровый номер"

    Входные данные:
     - Свой набор документов: xml
     - Файл "Выполнение договора" один для всех типов: xlsx
 
    Выходные данные:
     - Пояснительная записка: docx
     - Перечень: xlsx

---

**3. Название: Изъятие**

    Соответствие между записями из Excel и XML(CSV) документов, находится
    по полю "Кадастровый номер" == "Кадастровый номер существующего ЗУ/КК"

    Входные данные:
      - Свой набор документов: xml
      - Файл "Выполнение договора" один для всех типов: xlsx
 
    Выходные данные:
      - Пояснительная записка: docx
      - Перечень: xlsx
      - Ходатайство об изъятии: docx
      - КТ-ГК_Автодор__на изъятие_собст: docx
 
1) В пояснительно записке, при заполнении данных:

   - `Условный номер на схеме проекта межевания территории`
   - `изымаемая площадь` столбец Q или N если Q пуст

     Оба берутся из `Выполнение договора.xlsx` остальное берется из `xml`.


2) В Excel файле `Перечень изьятия.xlsx` столбец `H` берется из Excl
    `Выполнение договора`, все остальное берется из XML 


3) В Excel файле `Перечень изьятия.xlsx` столбец `D` всегда константа
   он равен `Земельный участок`











